\documentclass[letter]{scrreprt}
\usepackage{graphicx}
\begin{document}
\begin{titlepage}
    %\begin{addmargin}[4cm]{-1cm}
        \centering
        \includegraphics[width=4cm]{unam}\par
        \vspace{2\baselineskip}
        {
{\bfseries UNIVERSIDAD NACIONAL AUT\'ONOMA DE MEXICO}

PROGRAMA DE MAESTR\'IA Y DOCTORADO EN CIENCIAS MATEM\'ATICAS Y\\
DE LA ESPECIALIZACI\'ON EN ESTAD\'ISTICA APLICADA
}

        \vspace{4\baselineskip}
{\huge FRANJAS HORIZONTALES Y PARAMETRIZACIONES DEL ESPACIO \\DE DIFERENCIALES CUADR\'ATICAS  \par}
        \vspace{4\baselineskip}
{\Large TESINA} \\ QUE PARA OPTAR POR EL GRADO DE:\\
{\Large MAESTRO EN CIENCIAS \par}
        \vspace{4\baselineskip}
 PRESENTA:\\ {\Large ROM\'AN ISMAEL CONTRERAS MORALES\par}
        \vspace{3\baselineskip}
{\Large DR. CHRISTOF GEISS HAHN\\
INSTITUTO DE MATEM\'ATICAS, UNAM \par}

        \vfill

CIUDAD UNIVERSITARIA, CDMX, MAYO DE 2017
        %{\em The university of applied dice rolling}
    %\end{addmargin}
\end{titlepage}
\end{document}

 








LUGAR, MES Y AÑO EN QUE SE REALIZÓ EL REGISTRO
